一人一個户口得返六蚊嘅方法

呢到創意台 就算人冇錢 都可以活得快樂嘅係咪先 請隨意出招

自從呢場運動起 同屋企人反左面
冇特登撩交嗌 但係佢地係極度腦殘嘅藍屍
就快諗住連學費都唔俾

依加揾part time都好難揾 冇乜人請
仲要住大西北啲鄉村 屋企四週都係荒山野嶺
車費都貴撚死
餓得濟劏撚左隻牛嚟食 冇牛可騎
話係抗爭 但係我連罷搭黨鐵都做唔到
要喺褲袋底摷個十蚊銀出嚟增值張廢老卡
搭黨鐵先出到去返工 巴士太貴

户口得翻六蚊 可以點 點捱到月底

飲食業？

有冇去申請下飯券

下星期開始返但下個月先會出糧

如果唔介意做住服務/零售行業先
仲有好多公司請緊人

唔介意但點解我週圍遞form都冇人請

申請飯票
跳閘

去天橋擺住檔唱榮光整翻一兩舊食下飯先啦

過幾百俾你?

番d 即日出糧炒散頂住先

分化撚：人血饅頭

屌，你得6鷄又話無飯食，唱歌揾食又話食人血饅頭
咁你唱小鳳姐得嘞掛

所以嗰啲人咪叫分化撚

投資 6蚊話多唔多 話少唔少

話說標題打漏係得翻六蚊嘅生存方法

過幾百比你啦 放底tg

推

你係5係都係得6皮

我好過你小小
戶口仲有三位數
唯有返下炒散即日出糧
頂住啊手足

做步兵送外賣點會搵唔到食?

做外賣仔，mcdonald..

近排真係難請人

我以為係點樣剩番6蚊